有無人apply左活動統籌員(區議會）

岩岩FG,7月apply左沙田同黃大仙既活動統籌員，但到而家都未收到interview，係咪收得皮